藍絲網軍頻道上 YouTube 熱門，大家都功不可沒

借 AC PO
最近睇 YouTube 時好易見到啲藍絲網軍影片。如大家所言，對方正在打輿論戰帶風向，目標係立會選舉，將中立淺藍淺黃不知不覺拉埋堆。
藍絲網軍影片點解會上到熱門／推俾你睇？
我唔理有幾多人係收維穩費做嘢，以大家都係家有一藍為例，你地都會感覺到佢地點讚丶分享習慣上普遍比年輕人更加支持自己人。佢地比年輕人更願意去分享丶點讚丶留言「自己人」嘅影片。而依啲就係 YouTube 演算法會唔會推一條片其中一個重要嘅因素。可惜對比起佢地，普遍年輕人都好唔支持本土文化，覺得：我要睇 YouTube 不如睇歐美或者台灣都好過睇香港 YouTuber，香港 YouTuber 垃圾之類。就算冇咁諗，普遍年輕人都係冇乜同影片「互動」嘅習慣。結果就因為影片點讚丶分享丶留言都缺乏，比唔上維穩頻道網軍 + 廢老，令依啲頻道上唔到熱門而比維穩頻道上左熱門。
Report丶Dislike 有用嗎？
我唔理 YT 有冇收錢做維穩，但單純無理據地 Report 一個頻道其實係唔大用途的，你見有啲頻道大家日日走去 Report丶Dislike 都好，佢好耐都唔死不特只仲要愈黎愈多人睇。
專登走入去俾 Dislike，留言屌人其實更加係一個幫咗人嘅舉動。因為即使係 Dislike，留言媽叉人，其實都算係互動，你好易會見到一啲頻道可能本身條條片得幾萬觀看，但因為突然一條片係有網民互相對鬧而觀看數大爆升到廿萬都有。
所以較佳辦法係，唔俾任何互動你唔想見到嘅頻道，即係 YT 喺首頁推片俾你睇時唔去點擊，又或是揀「不感興趣」丶或者「不要推薦這個頻道」，又或者點入去睇一兩秒就熄咗去，影響佢條片點擊率同續看率（其他影響 YT 推唔推片嘅因素）。
可能你會覺得唔去 Dislike，留言鬧人，人地咪更加「睇落」聲勢浩大。但無奈嘅係，無論係 YT 定 FB，個演算法都係會推一啲「佢覺得」你會想睇嘅嘢，終極目標就係「同溫層」散播，因為佢係商家佬，同溫層散播成效係會最好的。你愈去 Dislike，YT 系統就愈知道邊啲人適合睇依條片，邊啲人唔適合睇依條片。繼而幫咗人地條片搵到最適合受眾（藍絲廢老）。題外話：依個就係點解宜家要用 Twitter 嘅原因，Twitter 個演算法唔係咁的。
搵到最適合受眾嘅結果，就係影片互動會更多。試諗下如果我賣奶粉廣告，我花少啲力將廣告推俾 100 個大肚婆睇，定花更多錢推俾 1000 個唔知乜水睇，會有更多互動？
就係因為咁嘅循環，網軍頻道上左熱門，大家都功不可沒。記住，Report 頻道唔係最重要動作，唔俾佢地任何互動，同埋加強我方頻道互動先係最佳做法。學似廢老咁瘋狂 Share 自己鐘意嘅頻道，多啲 Like，留言傾下計，其實就已經係可以抗衡網軍／Content Farm 嘅方法。

嗰D所謂藍絲後生youtuber好多都係落選區議員

跟本唔洗黎。D on99叫人去dislike 係俾noise 佢，

唔post 上黎都唔知呢D廢西channel. 同人賣廣告俳話自己輸

推

Dislike同report可以減YT 推片

真係要重視下。

又嚟 你呢d同溫職on9仔真係

蕭生片我日日分享都好少人睇

有心抗爭既係少數

同之前乜柒陳怡一樣

Post 出連登 愈屌佢咪幫佢出名

你去幫人打J啦

我地又輸啦

其實我都覺可以不理
佢地玩返tw果招
餵飽左啲藍屍 到最後發現自己係少數會崩潰
但唔會令黃嘅人變到藍

on9 唔通d藍屍上完兒登搵藍channel?

最慘蕭生咁黃都冇人幫推
.

唔好意思 阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

蠢到你
佢就係要用連登幫佢拎人氣
引到一班人入去Dislike 留言已經成功左啦
柒少陣睇下開Post 講班藍屍channel 既係乜account啦

Dislike 後減推俾同你同類人睇，最後冇少到，只係推去左佢班更中 Target 的同溫層。Report 成個 Channel 可以，或者俾你捉到佢啲片真係有違左膠ＹＴ規可以做，但你咁做就已經完整睇左佢啲片了，所以都係唔理佢最好。

就係佢

report 已足夠

岩阿

好心就冷處理

呢六個月後仲有乜中立

仲係藍 睇佢WFC

黃既唔會睇佢

同派口罩俾廢老諗住感化人一樣

蕭生呢d垃圾聽黎都浪費時間。

9up無次中

dislike 可以令YouTube減慢佢嘅reach
report 可以令YouTube停止佢收益同散播

明唔明

根本就係,一堆人好心做壞事
仲見D人係咁推另一個post
講左N次要冷處理對家既野啦
永遠冇人聽

要做嘅野就係去睇黃色youtuber
留言同like

台選得佢中.....英選又係得佢中

好勁

維持好同溫層比較緊要。
畢竟藍屍同溫層已經不可能突破。
721、831都堅持撐黑警，這種人是沒無救的。

push

訂閱哂呢啲channel
一出片入去比like留言仲好

早排有堆post 日日推佢地上來

p

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

Saiho

黃世澤

陳怡

Infamous都係famous既一種
世界上有好多著名既YouTuber係佢成功之前，都有一段時間食Dislike，
後尾成功轉負為正。

抵制藍絲YouTuber既最好方法係－－支持同培養黃色YouTuber

我就算唔睇都開住黃youtube頻道
幫佢地加view數

同意
將啲時間放返去自己友度推人氣

其實唔只係睇黃色youtuber片
睇完留個言已經好有幫助

同一道理

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

D片越多人理
YT演算法就會越推多啲人睇

Dislike 同report果啲channel 係避免更多人容易接收洗腦資訊

Me too
熄哂adblock比佢哋賺下廣告

唔撚睇，淨係每條dislike+report唔得咩
留言就緊係笨撚柒

之前響果D post都講
留言屌同dislike姐係幫佢地宣傳
係唔聽

我懷疑開post果班都係網軍, 又成功引一班傻仔幫手做義工

推，不撚嬲都係dislike+負皮

講到對家唔識咁做咁，咁做大作用嘅，其實大把所謂黃台已經收咗皮

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

除住開住
簡單留句言都好有用

正確應該係直接喺 選擇 not interested
避免佢哋再次出現
包括好多簡體字或者中國口音講華語嘅 youtuber
點解佢哋可以出現喺牆外
明顯係黨嘅授意
係「大外宣」來

講撚左咪撚理！
你click入去幫對面make noise
你係咪on99！？
響連登出post話要report既人就係敵人！

你要知道 utube 中文地區嘅staff係邊度嚟

你知 我知 單眼佬都知

其實與其去搞班藍絲頻道 倒不如先壯大我哋黃絲嘅頻道先
咁仲好過

增加我地個邊嘅數據推到佢地上去
比起咩都有用

BTW, 留言的確係互動既一種嚟。

所以入去你就輸了，
留言更加會輸多一次。

個dislike比例去唔去到咁先，最後扣得十令廿個％咪冇得著不特只幫左人

個人認為 Omit， ignore 係最佳辦法。

😡

好明顯準備緊打選戰
用半年時間洗人腦
大家請多D分享黃youtuber channel

同埋佢地好中意引戰
引你係下面同佢互屌，或者黃圍屌佢，如果係藍片，佢地因為咁樣可以增加互動率
如果係黃片，反而會推哂所有五毛留言上去

所以如果你唔小心睇到，唔好同佢地嘈
忍口忍口忍口

一定係因為youtube奶共

簡單啲嚟講 我哋需要 睇自己嘅youtube同溫層入面個
like and comment！ 最好就like埋comment好似台灣人咁會睇一個post就like一次
我哋畀like畀得太小氣啦原來

好似狙擊TVB咁狙擊d藍絲 channel, 邊個落廣告就派嬲，等佢地無廣告收入就會自然死亡

相反呢講comment要夠出位
又可以引到班5毛
幫我哋我哋就可以上到熱門

推
大家唔好睇完片就算, 記得like 同 comment
最好share埋

咪撚on9啦
係咪乜撚都唔洗做
你好似連youtube個演算法都未撚清楚咁

咁你送禮俾人啦

結果啲藍絲繼續支持政府支持警察
決心更堅定
台灣韓粉輸了但卻變得更鋼鐵
你不要癡心妄想
如果你不下功夫做好宣傳戰
淺黃中立港豬真的有機會轉藍
不是騙人

大家快d入去比個like同comment啦

好多時年輕人係好抗拒咁做

記得睇完like同comment一定要比
得閒仲可以like埋下面嘅comment

係睇蕭生片有咩咁老士好笑

我出街成日睇

多謝手足造就佢哋

我地覺得佢廢
大把淺黃淺藍拜佢
我地明知有用
就應該幫手吹奏
而唔係鬧佢
你要鬧
煲底見嘅時候一齊鬧

推推推推推推推

佢ok. 十分鐘咁上下。唔會太長 訊息清晰

同埋會減少佢營利

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

Saiho

黃世澤

雞骨草

subscribe and like中^^

我Backup 事件用嘅Channel

佢廢？你有冇睇佢屌打哈佛博士條片
大膽講句成個連登都駁唔贏蕭生呀
淨係同你吹哲學 有幾多個接到招

所以先話佢好
起碼對淺黃有共鳴
我地應該要吹奏
宜家就係所有反共勢力都要connect
燒山係呢方面強而有力嘅盟友

其實好多有心嘅香港人喺YouTube都嘗試建立緊「本土文化」

但係直程用廣東話講本土政治、文化、經濟又或者國際政治...etc呢類講知識講學問嘅片就冇咩人睇其實自己一路都係YouTube搵緊有冇啲用廣東話咁有親切感嘅片去睇去學野發現唔係冇，不過真係唔多：

呢個講中國本質嘅廣東話書評得二萬幾個view 強烈推薦比大家用廣東話理解下北方敵國嘅本質

沈旭暉大師嗰啲片就相對地受歡迎不過係建基係佢本身好出名

有個朋友share左一段YouTube 廣東話講「羅興亞人」嘅片俾我睇，剪接質素唔算好, 不過內容幾豐富同埋佢成個Channel得兩條片可能啱啱起步

蕭若元城寨陳雲時事點評嗰啲大家就自己衡量下啦睇完其實冇壞處當多個角度睇下都冇壞嘅

點你老母讚咩

努力睇片中

未
我啲廣東話唔係真係咁好
遲啲先睇
BTW可否俾一個大概的總結

家裡電視長期播放他的影片
不然會被老爸開來看中天

有字幕

仲有其實毓民嗰啲都好正

而且
說他廢只是因為他燈
我非常佩服他的博學多才
期望有一天我也能做到
科大人文氣氛太差
這種文學氣質培養要靠燒山

謝啦！
現在就看

蕭生

叫埋泛民助手去啦
平時最叻見唔同意見就屈分化屈熱狗

留名睇

唔睇片都可以dislike同report,點會推到人條片

其實好難鬥，成班廢老+大陸人

其實熱狗到底是甚麼
我看不同post得出的結論是
他們像是一群黃的不受歡迎的人？

我意思係
藍絲channel→ dislike、 report (冷處理)
黃絲channel →like、comment、subscribe、share

就算入藍絲channel會幫佢地加view, 但1view換 1 dislike+report都抵

兩個選舉出之前已經一堆民調 研究 貼中哂

我老爸老媽去過6.16兩百萬人大遊行
然後他真的覺得韓國瑜選前造勢大會有100萬人
cls

最近開始睇蕭生, 覺得蕭生唔算廢

對不起
用詞不好
應該這樣說
我們覺得他左膠
淺黃覺得他剛剛好
所以應該吹奏

原來都好多本土CHANNEL

台灣人也懂cls?
老實說 當天國道真的挺多人
投票結果也反映真的有很多韓粉
但在年輕反中世代的下中共的代理人不可能贏
（中老年人口也不少反中）

負皮+舉報+不要推薦此頻道

連19才子都話險勝
連登班友仲話韓國55波.....

一人行多一步，我本身都唔中意個sub list 有咁多野但多add嗮佢先

聖保羅畢業嫁

同老鼠曾同一間中學

唔好話以前 就算而家讀得聖保羅

搵幾皮係好基本 入得都精英

有必要知 但唔好click

我亦知佢係畢業於中大
幾十年前能夠係大學畢業已經係出類拔粹

我有很多香港朋友

凱道
而且應該最多只有20萬
都很沒水準
我是跟著科大電台記者一起去看
他們沒有很合作開路讓我們擠去其他地方拍攝
跟香港完全不能比

港大唔係中大
果陣中大 都未合拼

自

一句到尾，對呢班垃圾Youtuber，冷對待，全無視，完。

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

黃色 YouTuber 個圈一定要搞起!

有部份人係曲線推熱度

本身無人知 佢地扮自己人推

係、入到去見到咁多負皮評論都唔開胃

冷處理？
記唔記得條臭西陳怡點樣慢慢上位？

人地而家搞埋D飲飲食食
呢D你阻到咩?相反你幫緊佢地賺hit rate
揚明條仆街咪又係反反下出名左
西多士個D呢?
越反越多人
樓主篇野已經講埋點解
呢D係maketing野黎,YT演算法
明就明,唔明既話就只會好心做壞事

認真 楊明幾時反反下出名左

推推推

同意

推一推,大家睇到

唔係黃個邊出名,唔代表藍個邊冇出名到
D人唔理佢,條友根本就連藍個邊都唔會識佢
加上佢做下宣傳,咁咪多左人識佢囉
今時今日,你求其問下D marketing都知流量先係搵錢既基礎
唔做你生意,咪做其餘個4成人生意囉
好似龍門咁,係人都知佢係黃,咪出現排隊
佢藍店出名左,藍個邊都識走去幫襯呢D出左名既藍店
雖然藍個邊真係少呢D人專登去幫襯既人,唔代表完全會冇

結論：don’t make stupid people famous

Dislike + Report就得
唔駛留言比d人出名

大家都要改變習慣

咁多武漢肺炎,高溫消毒啦

report佢地！！！

學似廢老咁瘋狂 Share 自己鐘意嘅頻道，多啲 Like，留言傾下計，其實就已經係可以抗衡網軍／Content Farm 嘅方法。

Push

GOOD SHARING

push ,everybody see

Push.

呢條友同早幾日推話有藍屍KOL其實都係媒黎

唔理藍屍
推自己人Youtuber